18-8-2019 (原片）香港警察踩示威者頭部

我喺琴日康宏廣場拍到，點解可以咁樣做，我喺現場睇到真係好震撼，喺現場大家睇到都喺度喊。我唔想俾警方話cut頭cut尾所以我po左成條原片，希望推導記者今日會喺狗記者會度問佢地。麻煩大家forward條片同retweet ！

利申：P牌仔 光復香港，時代革命！

Push

自推

各國人士喺twitter開聲幫忙

🇺🇸 美國
Sen. Hawley 質疑中國違反聯合聲明

2020民主黨總統參選人Julian Castro 譴責理大為當局升級行為

Sen. Rubio 講美港關係法

Sen. Menendez 要求降溫 正在為通過法案工作

民主黨黨鞭Sen. Durbin 要McConnell 緊急投票 同時希望雙方降溫

中國事務委員會Rep. McGovern 譴責警暴

總統參選人Marianne Williamson 為香港祈禱

Sen. Blackburn警告成個政權

Sen. Cotton 呼籲通過法案同加辣
1.
2.

Sen. Wicker 叫中共降溫同尊重香港自治

Sen. Cardin 呼籲立即通過法案

Sen. Isakson 呼籲通過法案

Sen. Rubio 講香港禁網

🇬🇧 英國
Luke de Pulford 講為何守理大 向英國政府施壓

Tom Tugendhat串劉曉明

Lib Dem 影子外相 譴責香港政府

前部長Andrew Adonis 希望政府發聲

澳洲
澳洲議員James Paterson 表示強烈關注

麻煩大家幫手推，P牌仔推唔郁

Cls

痴晒線

推

再推

月份打錯左？

係唔好意思打錯咗！

咩日期wtf

推
唔
到
啊

可唔可以放埋TWITTER LINK

星期日前主線任 - 絕殺保皇黨!
支線任 - 檢討而不分化
幫推 :

寫明你係原片啦

記者可唔可以喺警謊會拎部pad播片質鳩佢哋

我屌你老母 黑警死全家

多謝拍攝者....
班狗已經無曬人性

呢兩日好多單私刑 有冇得整合返

推 勁恐怖

黑警全部都要仆街死

push

死黑警

發上推揾外國記者？

用英文寫明係原片啦
外國記者要報既話會揾片主

啱啱新手用Twitter，唔係太識用，可以麻煩大家幫手retweet

推,已retweet+

咁踩都得?

推呀

要諗辦法制裁晒班黑警

警慌大話會到底一共講左幾多個大話

推到有記者問

推 有原片可以send俾國際

係咪又要話睇撚唔到 班警畜

係好撚多私刑 班仆街

pish

有咩TAG可以用

Pish

已經有第一步台灣

【尋人】17歲少女孫詠華11月8日起失蹤 穿黑衫褲最後現身田心

推比多d人知

整合：

人踩人

高速撞人群

圍毆

暴力拖行

推死啲狗

［區選］九龍灣區議員話識wtsapp驅狗法

幫手推，p牌推到

你好，我係拍紀錄片的，我想剪埋落條片度
可以授權我用你的影片嗎？謝謝
Tg: Dieyima

手足

可以，我只想多啲人睇到黑警如何對手足，麻煩你幫手retweet 同source 我，謝謝

推埋呢堆片

呢個緊要

ppp

ppppp

PS 下次放埋twitter link 係第一個po度啦
唔放啲人點推呀

唔好意思Twitter 新手

18-11-2019 (原片）香港警察踩示威者頭部

Twitter link

Twitter link?

push retwitted

有冇人知道個手足最後點？

點解無人推

幫推

多謝巴打

要堅持，唔好失望，唔好灰
要商家周圍都做唔到生意
唔洗諗聖誕可以做返生意
聖誕冇生意
新年冇生意
攬抄

TUI

男的踩頭
女的拖行
港共沒救

空氣推